[國際戰線] 美國首都華盛頓DC 2019/09/28 全球聲援香港集會

大家好呀！！！小弟今日一早就起身刷咗個牙沖好涼換好衫就出咗門口。
因為今日對於香港人嚟講，係一日個好重要既日子。

五年前既今日我企喺中環充滿愛與和平的路上影低呢張相

到今時今日我企咗喺地球既叻一邊，做同一樣嘢：為香港未來，自由與民主企出來。

姨姨好好人，佢一直都keep住舉牌，各每一位參加者同香港人講加油！我祝佢好人一世平安！身體健康！

喺今日嘅集會入面，我地個個都好驚訝。因為有來自台灣，中國，美國來自唔同州既人都有黎參與！有一位姐姐唔係住喺美國，但係旅遊途中咁岩經過DC，決定過黎參與

呢一家人來自North Carolina, 佢哋特登一早過嚟DC。從NC黎DC揸車最少都要兩個鐘辛苦晒你哋！！！！

香港眾志既成員 Nathan Law 羅冠聰 同埋 Jeffrey Ngo 敖卓軒 都黎咗DC參與集會！！

我哋起咗好多塊連儂牆，差唔多塊塊都癡滿哂！！

有喜好日本文化嘅香港人幫我地整咗塊好特別嘅連儂牆，我哋摺紙接出白鴿

如果你有曾經去過美國領事館集會，可能你會見過呢塊Banner!!! 手足們將呢塊Banner特登從香港寄過黎美國俾我地舉！！！！我地都好開心見到咁靚嘅Banner!!!!!!

男神羅冠聰，敖卓軒及數位香港人都為香港人同參與者打氣！！！

最後完場，大合照一張

我哋今日大概有300人左右出席，由於我哋號召力冇其他地方咁強，所以號召唔到太多人

至於如果大家想知道美國國會最新嘅消息，可以隨時like我哋個Facebook page DC4HK 我哋嘅目的係向每一位客人發佈最新來自美國嘅消息！！

我哋係一班係美國DC附近居住/讀書嘅香港人，我哋一直都好想幫香港手但係我哋做到嘅只有約下美國國會議員叫佢哋支持香港人權及民主法案，出席係DC嘅聽證會，發起係DC嘅支持香港活動，幫忙做文宣向呢邊嘅美國人宣傳香港發生緊嘅事, etc
好多謝每一位很企出嚟嘅香港人，你哋係我哋心目中嘅英雄！！希望大家可以保持到呢團火！！！有任何困難唔好放棄！！！

P.S. 我就係你哋所講嘅死MK仔，美國國會聽證會坐係Sharon Hom媽媽後面果個。放心啦我會剪頭髮㗎啦對唔住我都知道我好干擾視線要屌就屌細力啲

光復香港，時代革命！

到今時今日我企咗喺地球既另一邊，做同一樣嘢：為香港未來，自由與民主企出來。

姨姨好好人，佢一直都keep住舉牌，各每一位參加者同香港人講加油！我祝佢好人一世平安！身體健康！

推一推～～

Push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

屌我成功了！！

冇人睇